跪求男裝背囊推介

個人高大 條腰好撚長，所以想要長型背囊，大少少都ok

價錢$2000樓下

感激

補充返 想要全黑色，主要返學出街做gym用

推一推

Dsptch

想買 但比唔起運費

冇得親身試唔係好敢買 btw Thanks

missionworkshop

or
life behind bars

兩者特點都係夠長（大），同埋有防水功能，material又耐用

唔記錯mw係觀塘有間單車鋪可以試，而lbb可以直接係hk代理網站買（唔知有冇得試）。
啲款幾靚，我本身好messenger bag，所以買咗個mw嘅messenger bag，開心使用中

Lm

thank you bro！！唔該曬

anymore？

aer

SPI

Mystery Ranch Urban Assault
Gregory Sunbird Tahquitz Day

Thrasher x vans backpack

invisible backpack

呢個正wor

請問邊到有以上牌子既袋買 小弟想去慢慢揀

又係哩個垃圾袋

我勸你自己出街睇好過
你係到問 只會有一堆人以為你去打仗
係咁叫你買1 d勁撚大個既行山背囊

唔識架步 今日行左尖咀都冇乜心水
睇黎冇好發現都係買返gregory